Acne Studios 頸巾

想問有冇人有用呢款頸巾？
想知吉唔吉？

見佢成份係咁：
33%羊駝毛 25%羊毛 22%尼龍 20%馬海毛

吉

我有淨色
唔吉
幾好戴

拎黎比我隻狗訓
佢好似幾舒服

淨色係咪100%wool ?
但我覺得淨色唔洗買呢隻牌子

因為我應該算係對吉都幾敏感嘅人黎
所以諗緊要呢款定淨色好

淨色好"hi"但好過依款

Hi??

想做你隻狗

推

留名

絲打都有興趣買？

巴

正啊 巴打睇中邊款

右下個條好靚

買YSL頸巾 唔吉好舒服

Acne有30%畀大陸收購咗，又有10%係I.T.

右上靚啲

前員工，

吉 仲會甩毛 痴住啲衫

不過靚

有興趣 絲打諗住係邊度買

淨色virgin wool 好舒服

咁呢款吉唔吉？

去專門店試吓

好吉好唔舒服 買咗右上放咗係度兩個月冇戴過